呢度有冇人真係夠膽quit左u

講下你地本身咩科

點解quit

quit完之後現況如何

Me

轉左u

老實講無咩特別 有信心入到更好咪quit lor